我朋友喺的士跌左部電話

有的士張單，有車牌同司機既電話號碼，但打去飛左去留言信箱，可以點做？

無啦無啦

絲打啊

btw 紅指甲好靚

紅指甲

報警

出左新電話啦 兵仔醒目少少啦唔該

男人老狗搽乜野指甲

紅指甲真係唔識欣賞

隻手唔係我

離題

報左喇

幫忙轉述比佢知

原來想搵兵仔 買新手機
哈哈

點知連登仔咁鐘意睇埋d細微野啫
隻手唔係我架

唔係我黎

我朋友個老公唔見電話，佢影出黎我幫佢問咋

我朋友老公唔見電話，我幫佢問咋

可能搵隻靚啲嘅指甲油顏色，會吸引啲，司機主動還返電話俾你呢

你同你朋友老公出街做咩

我上個月試過
司機唔聽電話
我用apple機 先用lost mode 鎖機
鎖左應該冇咩人會收 因為解唔到鎖
再track住睇下部電話去左邊

最後我繼續打比個司機 好彩佢有聽
願意比返我 計返車錢

我朋友個老公搭 唔係我朋友搭

我幫我朋友問咋 要講到咁詳細架咩？

呢到要先自貼先會有人幫

補充多句
因為我係用APP叫的士
打去APP個CS到 佢比左司機個電話號碼我

我認真答你，但都要知佢用咩品牌手機先

我朋友打左去call台，比左佢車牌，然後個台比左司機個電話號碼佢
佢打去，個司機話冇執到電話，然後再打就係飛去留言信箱了
跟住我岩岩再試下打，都係一打就飛留言信箱

Samsung note 9

早d訓 唔好咁多幻想

啟用個時有無開google鎖

腳趾好似麻麻

買過部 iPhone 算啦，拎咗返嚟都唔知幾時會爆炸

佢話冇

肥婆

你走啦

打咁大風人地都做你生意
當畀tips 啦

男人老狗紅色指甲

你行開啦

咁無計，直接報警
有車牌有盛應該搵到司機，最怕係比下手乘客執左
有google鎖，執到條友要解都要有單三星先會幫佢解
唔用鎖，基本上三個制就洗晒部機乜都無

已經加左$300附加費

搽紅色指甲唔俾唔見電話架？

有啲肉地 應該幾好啪

佢一發現唔見電話已經衝返屋企叫我朋友打電話比自己
但已經係關機
咁應該直接係司機執左

我朋友比左司機電話號碼我，我試過sms佢，話比佢知我朋友已經報左警，希望佢快d還返出黎
唔知有冇用

唔該哂巴打你呀 好有心

咁佢個意圖好明顯啦
你冇證據係佢偷 警察可能唔理
盡快接受冇左部電話既事實會開心啲

咁部電話雖然係samsung但係都幾千蚊同埋有哂自己d野喺入面.. 搵得到就盡量搵丫嘛

我d朋友諗緊可唔可以話告佢濫收車資 刮佢出黎

你都無證明係佢拎，有可能你朋友一落車即時有另一個客上左
祝你好運啦

咁又係 不過都希望搵得返啦
佢老公部電話入面有哂兩個小朋友由細到大d相